成人台就係一班失敗者嘅地方

成班毒撚廢柴成世人抬唔起頭，見女就話正，肥到豬咁都話想屌，求人地自拍多啲，身為男人做到成隻狗咁

見人地有女朋友就話人地一定係靚仔大隻，個個都以為靠做gym會溝到女，做gym唔會令到你呢舊垃圾抬得起頭，自己已經貶低自己仲想點識女仔

老喊認同

香港失敗者集中地，大家可以睇下班垃圾男人點樣造一個女神出黎成班人成世未掂過女人

貼自己老婆女朋友SP身材 (83)

成班肥閪現實無人要
上黎搵班毒撚r存在感

睇張雙下巴嘅圖講到女神咁，成世未撚掂過女人？

睇隻手就知肥撚到仆街，po對波出黎呃啲女仔手都未掂過嘅毒撚

agger
先有要自信
自己都睇唔起自己 邊個睇得起你

有冇link睇下

分享女友俾巴打打丁

#29

為左睇張波仔圖，揸都冇得揸，做到成隻狗咁求人地比你睇你地現實到底幾撚廢

搞清楚，淨係係跪圖果班on9

Year 4 港大英文
Education Double Degree
浸淫教育系4年
廢青一名救港 #156461
教大家屌學生妹

讀到傻撚左

想屌你老母
但認同

Ching如果喺成人台講應該夠爆

巴打一定好靚仔

吹水台咪又係